連登尋她 朝早搭火車入一入

10月9日 上午8:48
我搭緊火車去紅磡
我企係第一卡
見到有個好得意既女仔响到碌緊連燈
著灰色長西裝嬲 短boot（boot有啲鏈同鍋釘)
好靚好pure好想識佢
如果每日可以同佢一齊翻工保護佢等多人個時唔會俾啲西裝臭汗麻甩佬蹂躪
但毒撚唔敢開口

有冇人想識你先?

原來係你個油頭毒撚望住我

其實我男人黎
呢日突然興起著女裝
唔知你有冇興趣玩屎忽呢

佢轉左西鐵 我去搭過海巴士
大家咁就消失係茫茫既人海
但有機會同一班車搭左幾個站都係今日既小確幸
祝大家有美好既一天

佢應該冇望過任何人 全程都响到碌連登應該
佢企响門右邊第一條扶手
我就响左邊挨左係牆
匆匆既一個過客

你都係其中一個

驀然回首 那人卻在燈火闌珊處

好有畫面

一齊都只是過眼雲煙
好耐冇試過呢種 have a crush on someone 既感覺

我識樓主

你今朝冇拉褲鏈
平時已經柒
但唔好柒到上連登 OK？

下但我今日條褲係鈕黎架喎

你話牙？

牙你老母

真係識wtsapp我囉

吾中意喎

你睇人地樣 人地睇你樣姐
唔係靚仔 就唔好諗咁多

乜撚野小確幸呀
死返上抖音搵啦

岩呀 這些機會

冷靜啲先 台灣都得既唔一定係蝗